# Thận yếu có bị xuất tinh sớm không

Có nhiều người thắc mắc liệu người bị thận yếu có khiến bản thân bị ra sớm khi quan hệ? đây là nỗi lo lắng có căn cứ. Để biết chi tiết quý ông xem thêm tại link đính kèm: https://bit.ly/3gPxT28